叫春(求屌鳩醒我)

識左個女仔一排 (一直以為佢單身)
大家都有好感，但最後發現原來佢有男朋友
我一直都做到好撚大方，諗住做朋友都算
但發覺我咁做真係好辛苦， 我抽離唔到對佢既感情
點解個天要咁撚殘酷，大家如果可以早幾年認識就已經一齊左
對的人錯的時間屌你個天

個女仔只係喺係你身上搵到一啲佢男朋友畀唔到嘅感覺或者行為佢..代替品嚟啫..佢愛嘅始終係男朋友